千其唔好斬樹

而家即刻斬樹扔出馬路，複製山竹2.0，呢個路障好難移走，千其唔好做

救命！！大埔要人

救人！中大人斬樹封二橋！！

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方